[求救！]有圖 奶共癈老夫婦西鐵打後生仔

15/6 夜晚10點左右
有冇巴絲打 喺西鐵柯士甸站見到有對癈老夫婦打個後生仔？

事緣大概係 對癈老由尖沙咀上車
係咁鬧啲後生仔示威者抵死 講啲好難聽嘅說話
呢個男仔衝上前鬧佢 對廢老咁啱收到AirDrop 反送中圖片
佢哋話係個後生仔玩佢哋電話 但係人哋用Samsung
之後佢哋即刻打個後生仔 男嘅撞佢去西鐵道門
女嘅摑人一巴 叉人條頸 個男仔用心口撞返個男癈老
但係因為我哋幾個證人得一條唔完整嘅片
冇完全成件事嘅片
依家個男仔同癈老都俾人拘捕咗
個男仔比差佬話佢衝過去嘅時候有敵意
話charge佢哋喺西鐵毆鬥

我好撚嬲，但係又幫唔到手

請問大家有冇任何關於呢件事嘅片
可以幫返個男仔
條片對佢好重要！
同埋當場睇到嗰個女仔可唔可以聯絡返當事人
佢冇你電話 想要番條片

Sorry too long can’t read

麻煩各位幫幫手！

BTW 癈老冚家剷死全家

屌 仆街死廢老

push 希望有人幫到手

push

急 有朋友比藍絲係西鐵打比差佬拉左

呢個?

推你推

去驗傷 告佢傷人

cls

你在場都唔分開佢地？

推

無意冒犯 但唔係咁廢呀嘛廢老都唔夠打...

問港鐵睇cctv睇下影唔影到

還手就真係傻仔啦，實比狗咬死

唔好再搵黑警幫手
黑警而家唔會再幫後生

Push push push

樓主睇戲？

點解差佬會知佢衝埋去有敵意？差佬在場睇到？

大家要明白依家全部都係黑警 你點做都係佔下風, 最好既處理方法係hit & run

嘩屌 真係仆你個街
對廢佬又有冇比狗charge?

黑警同廢老

係！！！

無架啦, 警渣已經唔可信

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

推 咁真係要搵到個女仔條片先得 拎黎救命用

Btw垃圾廢老

Push

車廂呢D走唔甩既地方打就真係ON9

我女嚟，即刻撳咗緊急鐘有其他人分開佢哋 本身我係坐前幾道門

幫推

痴撚線
啲警察呢排係咪傻撚咗呀
屈乜9呀
搭地鐵又屈 番宿舍又屈 行行下街掉頭走又屈

個對廢老不得好死

而家已經比差佬話佢衝過去講嘢係帶有敵意
同埋條片影到佢有一下 用心口撞返個癈老
話佢哋毆鬥！

下次講明我自衛架喳 等佢郁手你先認真打佢幾拳落車喇

架車其實仲有其他人有拍片
但係得嗰個女仔有落車幫手
我哋其餘三個人都冇拍片

廢老相呢？

推啦 廢老死全家

有冇廢老樣

點解唔撚打返佢轉頭
出於自衛

廢老打人合法化,又有黑警背後撐腰

低智商缺乏思考能力嗰啲人就最鍾意單單打打撩交嗌

有敵意解釋=玩下ja ma 唔小心大力左sorry

星佢一巴瀟灑離場啦 仲得黑警黎過你兩棟。。。

屌佢老母 還手啦

冇影到，一落車啲人已經分開我哋
如果搵到片，大概有樣 不過係側面

差佬話佢用心口撞個阿叔嘅時候
已經係有份出手
我哋話係出於自衛佢都話唔得

做gym啦咁多位後生仔
你唔打人，至少啲廢老都唔敢攪你

以後有警察做野一定要幫手錄影

推佢老味

個死黑警係好撚串既態度？

太心急完全唔記得要錄片
淨係一見到佢哋開始打就衝左過去 撳鐘

死廢老祝嗰位巴打無事

以黑警慣性唔想開file 唔好打咁勁就得

黑警唔會幫到手, 佢地淨係識包庇
呢啲時勢, 各位巴打一定唔可以怕事
保護同路人,必要時出手私了, 幫手反抗!!!

玩撚晒啦死黑警 屌你老母

AN狗

屌 push

有無搵律師？

唔係，笑笑口咁解釋
都覺得係仆街
最仆街係最終話佢 有敵意
我哋睇西鐵條例 話嗰兩個仆街 由頭鬧到落尾係破壞車廂安寧先 差佬話呢啲唔係重點 話因為兩個都有郁手

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

係，一定係想叫佢哋和解

推 希望可以有足夠證據

你到今日仲信黑警講野?

下之直接還手打完個廢老就走，
如果報警，D 狗都係幫廢老
所以打完就走仲好

對腳

咩叫有敵意
狗狗又做埋法官個份？

廢老夫婦咪就係暴徒囉

祝佢地無仔送終

唔信，但係我廢幫唔到手

有偏見
依個時勢，廢老 vs 後生
唔洗問都知啦

點解掉返轉要被告搵證據?
毆鬥係刑事 提供證據係控方責任喎

利申:讀過law(唔係major 唔係專業人士)

死廢老假愛國用iphone

死廢老不得善終

唔好玩啦呢個時勢

黑警大晒 香港依家係冇法律既

有無即刻去驗傷

死廢老

屌你老母死廢老正仆街

希望佢哋個仔有份坐洗頭艇
後悔莫及

有無廢老圖

btw, 收皮啦，你俾一俾佢都可以叫有敵意，佢講曬啦

呢D時候真係唔好報警
打鳩個廢老之後跑走

推推推

屌，睇到嬲
香港，法治社會，變到依家咁

個男仔即刻報警驗傷
可惜比人哋屈返轉頭

仲要唔識得turn off airdrop

搵律師
然後唔洗理佢 e家仲係無罪推定

拉人講興趣 洗撚理證據
5年前已經係咁, 今年唔好再忘記

咪係 淆閪啊?

仆街廢老快啲死

比人打仲要比人屈
屌你老母黑警大晒?

黑警呢啲對市民嘅恨意將會借機大發洩
聽日睇路

地鐵車卡會唔會有？

pish 落地獄啦死廢老

不如問一問狗鐵？

Push唔可以又有一個無辜被污蔑

痴線廢老幾時死

狗鐵只會係極權既幫兇

話就話廢老可能係4,50 地盤佬

推到有片

認真講句
黑警之所以畀人屌係黑警,就係因為佢哋辦事就係咁
淨係想兩邊拉哂,企圖息事寧人
唔識用個腦去諗下到底邊個啱定錯

奉勸各位下次Hit & Run好走，如果唔係只會兩邊一齊拉哂

Btw推到有law撚幫手

絕對認同

依個年代嘅警察已經腐敗到極點

痴撚線

真係只有還拖先有用！
求人不如求己 黑警根本信唔過
你睇梁天琦遊行時還手推返個廢老個條片
廢老即刻收皮

啲廢老唔仆街死都冇撚用

點解唔係佢地死
咁撚黑心

得罪講句
連廢老都打唔贏，其實都幾抵打

麻煩幫幫手

良心同人性去左邊

死廢老！

推 希望有人見到

btw 應該打返兩個廢老 反正都俾人告/還手走佬

死仆街廢老 屌

西鐵列車有 CCTV，不過應該冇錄影

On9 你郁手就charge埋你毆鬥

追究到底,上到庭就知邊個啱
啲死差佬9up嚇鳩你地咋

阻止有分男女？

做證人嘅時候，見到個金鐘巴打死咗 好心痛 忍唔住行埋一邊喊咗一陣

Push!!

林鄭：俾人打還手好正常

社會制度已經崩壞
只能夠好似水滸傳咁用自己拳腳伸張正義

唔好意思囉，
我衝過去見佢但即刻撳掣叫停車

想問係邊個報警

我tg左俾佢

推到有證據

推呀
幫下手

又想話人用個胸襲擊人
呢d仆街廢老千祈唔好咁撚快死
一定要長命百歲 百病纏身

想問下其實比人拉左既話點搵律司？

ching 樓主加隻手 一來兩條廢老受傷 佢都要比人charge埋毆鬥 二來佢睇怕都係唔夠力架啦..

黑警廢老不得好死
推

當事人 個後生仔
佢好嬲即刻話報警要驗傷 我同另外三個後生仔落車幫佢
可惜都唔幫得啲咩 車上好多人有拍片，但係冇人落車幫手

希望各位有時間可以睇睇

關於烈士跳樓一事，希望各位可以入一入黎

MTR: 嗰卡個CCTV咁橋壞撚咗

屌d 廢老真係不得好死

巴打絲打加油
呢啲廢老臨老過唔到世
可能聽日就會被車車死

個巴打都高大嘅 要打應該都唔輸蝕 但係當然唔會打埋佢地啦
但係用心口撞返個阿叔都比人話毆鬧

強烈譴責暴力行為 盡快報警驗傷

請整一啲暴徒打人嘅長輩posts喺facebook，報導返係對廢老打人，但係要長輩化佢哋

仆街咁真係好似hit & run 好啲
不過咁樣如果廢老報警話自己撐警俾後生仔打，到時可能變普通襲擊

黑警 同廢老 夾埋玩撚哂

好彩個巴打唔係啲息事寧人嘅廢柴
唔好放佢地走就啱晒

去醫院驗傷 你個fd出手 實冇事 唔洗理黑警講咩 搵律師前就話冇野講

Pish

而家有個基金，或者可以幫手。

車鐵有CAM嫁

下次打撚柒兩條垃圾即閃啦

可惜香港冇公義

d廢老覺得自己好勁架好咸架，鐘意用到眼死睇住d後生仔，成日當老屎忽大撚唒。

最緊要係法官點睇。

當事人收到條片啦
Thanks!!!!!!

但有你地出聲幫佢 多謝你地

個官會判，唔好俾佢大到

好老實，俾我都一定還手，最多之後搵方法走人

啱啱經過好驚

啱阿 黑警除咗兇人重識乜鳩
咩叫出於自衛唔得
咩叫唔得

唉屌你老母死黑警
以後有呢d情況真係打尻返人就即刻走佬最好
班差佬唔會認真查搵人 求尻其close file就算
希望嗰位巴打平安無事啦

試下有廢老咁樣搞鳩我？
我真係打撚死佢 依期殺氣好撚重

依啲唔係政治事件 你朋友去驗傷 廢老又冇事 你朋友實冇事 唔好比警察嚇到 佢兩個都告就係想你地和解 快撚足去驗傷 唔好講咁多

佢講得我點解唔屌得？

有廢老暴徒

睇下有冇片
就算冇片如果讀緊書有時間咁咪同佢玩囉
佢一定嫌煩既
你叫佢道歉 唔係一齊上庭

係呀，一定係想逼你地和解
睇吓位巴打點先
仲未走得

再次發生呢啲事唔好再諗住報警
直接打柒佢再走
因為無論係你打贏廢老or廢老打贏你黑警都唔會幫你
點解唔打柒佢
在場人士係自己友既應扮睇唔到
等廢老唔敢得寸進尺

唔好理佢啦 起底睇下就知個腦漏咗喺老母個閪入面

驗傷係保障自己 唔好skip咗依部 有咩事 你有驗傷報告 贏撚硬架 點都好 迫佢去驗
我有昆你嘅 我終生殘廢

唔講咪唔會俾人屌
你講言論自由
咁啫係佢講得 我都可以屌佢
叫佢收聲就要打
懷疑佢出街聽人講嘢唔入耳就要打人

唔係一定要片
你見到成單野已經可以做證人

正一死癈老

報驚咁傻豬⋯ 對家黎架喎

唔洗對啲廢老咁有禮貌啦

千祈唔好同佢嘈，唔洗講道理，係千祈唔好講

要一針見血

大大聲叫廢老落地府好撚多人搵你咁樣就得

咁你唔夠打就另一回事啦

廢老
希望個後生仔冇事

廢老必須死

以後遇到足d 情況hit and run 啦，黑警靠唔住的

我咪講緊俾人打嗰個

有哂人證都要片？

push
還巴打一個公道

即刻按鐘，截停架車玩大佢啦，呢個時候一定要搵黑警，告到上堂架

屌佢個閪啲廢老快啲死

屌 好l黑暗

pushhhhh

pushhh

你都戇撚鳩
佢有佢意見，我唔撚可以有意見咩
咁撚勁用道理反駁返我囉
你個腦真係漏咗係你阿媽個子宮度
廢撚事同你拗

我覺得樓主你唯一錯既係預備不足
操大隻d,大聲少少鬧返你都唔敢啦

十足十啲癈工 你打政府工架？個思維咁撚似政府班仆街嘅

後生仔真係恐晒 睇下第時邊個養班廢老

邊個報警?!
呢啲不嬲啲差佬覺得麻煩費撚事判斷 (同埋佢地都無權?) , 只要兩個都有郁過下, 都會話你地毆鬥, 掟走件事 / 上法庭就算..

以後呢啲靠惡, 幾個人圍, hit and run 走la, 啲阿伯你多個人兇佢幾野都驚la..
呢啲報警真係拎黎煩...(唔係話幫班黑警, 班差佬唔想理呢啲ga, 對付呢啲情況要靠街頭智慧同經驗la..)

成架車竟然無人幫手？

希望搵到相關人士幫到事主
西鐵車卡無cctv?

班狗一定會兩邊告晒先
搏你和解

一定要去拎驗傷報告
巴打傷得咁嚴重
加埋有證人，其實無可能會輸

截停咗
但係後來黑警話大家都要charge毆鬧
想迫人哋和解

指出人講涼薄說話 唔通笑住講
嚴厲指摘=唔控制EQ
咁打人

見你無咩人回
估你都差唔多半單機上連登
而且我唔想騎劫個post
巴打 後會無期

點解狗打示威者就合情合理自衛？根本唔關還唔還手事係班廢老政治取向同狗一樣含

唔小心撳錯負皮sor

已經有返本身條片，希望再有多啲其他片段

推
西鐵冇cctv架咩 btw 黑警死全家

呢d洗撚理黑警咩，最多咪叫你和解，真係要判都係法庭判架嘛

咁撚愛國 用乜春iphone？

lm

認真問 有無話可以睇返cctv
睇呢個post睇到好撚嬲

pish

其實唔使驚 警察有佢哋自己落charge 事主照告佢傷人 有咩事上法庭 只要有證人就會贏 廢老唔會有證人 一定理虧。 執行係警察 但判刑係法官 落charge唔等於有事

推撚到啲死廢老生癌唔死

。

，

打撚9佢啦 廢老一野ko啦

個後生仔要還手打撚死佢啦
咩叫拳怕少壯呀廢中，呢家係咪唔還手就唔好打?

廢老咁撚脆 一陣一下死左
聽日出唔去就唔抵啦

個癈老一個證人都冇
咁咪有個大陸阿姐 係咁用普通話屌鳩佢哋兩個打人
我叫個阿姐落車幫手，佢想落車嘅時候已經關咗門
連大陸阿姐都咁激動 嗰兩個廢老幾撚仆街

推啊屌

清算完有官職，就到班廢老

應該還拖再走人
反正黑警點都係兩個有份打/ 後生傷人

推到廢老死

廢老黑警死全家

痴撚線報警

唉⋯九成告得入班死黑警最中意屈鳩人打鬥 我之前就係地鐵比廢老打忍唔住還左手 比黑警告公眾地方打架 認罪守行為一年

地鐵入面撚有cctv 咩，就算比人影到又好冇比人影到又好咪一樣比人拉，依加呢個情況已經係一個例子，唔明你想點做？企定定比人打定係成隻過街老鼠咁敗走？

好撚唔公平

夠膽聽日落維園嘈呀嘛！

懷疑呢個post 有低質三毛教人hit and run
幾個reply都見

我就係好驚個巴打俾人砌生豬肉
呢個時勢呢個時勢,真係好撚危險

push
好亂
因為呢幾日政府想拖延時間搞亂民心
宜家又有件悲劇發生
跟住落黎42個鐘會發生咩事
係完全冇人知道

個心情，好沉重

西鐵有cam
但係佢提唔提供就另一回事

嘩屌咩，俾人打都唔可以還手，還手就俾人告別，咁可以點做，企定定俾佢打？香港呢個社會真係好反智

仆街廢老我屌你地兩個行將就木 快d仆街死

人地發言反駁你就打人？邊個冇言論自由邊個eq低呀屌你老母死柒頭

D廢老咁愛國 送曬佢地上新疆D集中營就啱啦

推到有人幫手

真 個黑警話我只可以避同擋 一還手就就

落左口供未？叫佢千期千期唔好認罪！

好似話會有CID落第二次口供

屌你老母死廢老撩交打

快啲入棺材咪撚阻住地球轉

一見到廢老就屌9佢地就岩 唔洗留情

推！

屌你老母死廢老

下次老西都打返佢地幾巴先 依家黑警邊想做野呀
班廢老見你還手多數都馬上淆啦 佢自己都有打人
你還手唔太重手根本佢唔敢報警

搵左律師未？

未，我頭先send咗比佢
睇吓位巴打想點先
可能最終都係和解

係爭未收規

民事索償佢醫藥費都要啦屌

呢啲咁既廢老傻閪當場打撚到佢地唔死都要殘廢 屌佢地老母臭閪

控方就係靠份警誡口供黎互隊兩邊郁手
所以相信大機會charge 公眾地方打鬥
除非直接和解或者charge完再ONE/BO

利申：同你一樣講過下，但我仲係新手學緊野

屌爆佢老母臭閪 嬲撚到我

黑警比和解咩 正常係咪都告曬兩面

推！呢d賤人要全家死三代

垃圾港豬死全家

推一個都不能少

講真 佢地兩個死晒都未到我地啦講到後生死晒去就知佢地無子無孫啦

幫拖幫拖讀書黎人幫拖！

屌你老母以家香港真係好撚恐怖
執法人員用主觀角度執法，完全保障唔到市民
第時俾人偷左野都唔洗旨意搵得返

黑警同廢老一齊死啦

其實唔和解，告奶共廢老得唔得？

有冇廢老圖？

屌仆街廢老

屌你老母垃圾廢老，起鳩佢地底

廢老圖?

推 d奶共廢老真係仆街黎

而家點呀？

還手如果佢傷過你 你隨時比人告得仲勁

你叫個差佬唔好講咁多廢話啦，叫佢落薄就落薄啦，講咁多口水係都唔想寫字。

所以我不嬲都唔會讓座比廢老 因為佢地真係無貢獻嘅垃圾

俾人打一定要還手，差佬只會叫你和解或者一齊告，而家佢見你反送中更加會做你，唔還拖先笨

被打男仔係我朋友，差佬話要落charge，宜家有冇咩幫到佢？

宜家係佢比人告

推爆佢

死廢老半隻腳入左棺材就咪搞事

直接打鳩佢啦
我試過好多次，黑警嚟到咪又叫你和解
你還唔還拖都係一樣，起碼都推佢落地

有人見到一定要做witness落文
咁先幫到義士

件事發生左 無謂再屌樓主

有法援基金成立 你可以去FB留底資料搵幫手

聽廢老一面之詞？

cls push

報警係無撚用，hit and run la

咁個廢老係咪都會俾人告？冇理由只告還手果個掛？
不過同個廢老一換一好唔抵

唔知最update
應該係2面⼀齊charge

前面有巴打講得好
今時今日真係還完手即走算

去影佢地樣

我係事主，今朝7點零鐘先自己保釋咗出來，現階段我未被落charge。
唔好意思麻煩哂大家，而家手機冇電，恕我容後交待。

萬事小心

休息左先

上計 , 有video

下計 , 照charge就都ok
如果老野冇傷勢就上庭挫呢兩個人

係都出左地鐵站先

一句都唔好出聲....

梗係比佢打兩下 然後心臟病發或者腦震盪倒地啦 唔係點告得入

前晚我坐車葵芳到大窩口
又係有 pair 夫婦無啦啦好惡啤勁我
不過我本身個樣又大份又唔友善
佢地可能評估過搏唔過先唔咁出聲
好多挑機廢老...
最好 hit & run

屌你老母
明明林鄭話還手係"天公地義"架！

叫得黑警你仲信佢講野?

你唔還拖狗咪又係告你
幾大都郁佢老母

有敵意
咁你都講得出？
單方面捱打叫有敵意

巴打頂住
有咩問題搵律師/楊議員幫手

大家幫幫手推！

Dklm

推呀！

我發覺而家有任何呢類事件一發生真係要大叫人地拍片
點都要有人揸相機影晒全程
今時今日無片係手真係比班仆街屈

仆街，有冇法律支援

推 有冇律師可以幫下手

廢老咁有火自己就行出黎屌政府啦 自己無用係度怪責新一代

毆鬥

之後會出medical report
西鐵個位有無CCTV？
到時會再研究會唔會落案
如果後生有傷 癈老驗傷無事
多數癈老收皮

當然樓主肯做witness更好

應該全部唔好拍片
一齊圍摳佢

廢老張相呢？on9 又唔影佢地上黎

把廢老批鬥批到底！！

搵到未呀

屌 咁愛國死撚返大陸啦
呢啲人冇乜腦 淨係識郁手架咋

有冇當時pc No.? 留低秋後
Dklm

推！在場人士有拍到片記得sd番條片俾樓主

咁咪大家都charge唔到
死黑警又想只charge後生仔姐

係唔係都俾差佬告毆鬥 真係點都打左先 唔好打到人重傷就得 之後和解到就和解 和解唔到毆鬥點都唔洗坐監

後生仔有個共識出街袋定口罩，講道理冇撚用，依啲口水廢佬揼柒佢就啱，仲有如果你有女朋友喺旁邊，首先要教識佢，唔好拉撚住自己個男人，咁就好撚戇鳩，叫佢自動波行埋一二邊舉起部電話拍片，最後帶定多少少錢有乜事去買過件衫褲同埋鞋

幫推

利申 尋日見到過黎分開佢地 可惜太遲 對唔住當時位巴打

港鐵車廂有CCTV

唔係打撚到入ICU ，通常差佬覺得撚煩，邊個追究就搞鳩嗰個磨到最後兩個都唔撚追究放人所以老閪都還手揼柒佢先

麻煩當時有拍到片嘅記得俾條片樓主！推!

廢老死全家

但要留意番條片會唔會對個後生都不利 即係例如條片唔完成 變佢郁手先 就唔好比證據好似穩陣d

廢老唔死都冇撚用

拳頭交好啦 你打到人爆缸你自己冇事都會俾差佬做

麻煩有拍到片嘅交條片俾樓主 唔可以再俾反送中嘅年輕人有事

推 大家幫幫手 問下朋友當時有冇拍片

點解我遇唔到呢啲廢老

嬲得滯無影癈老夫婦相

遇到佢 當佢兩個沙包咁發洩

一架西鐵咁撚多證人
仲可以受廢老證供

垃圾廢老快啲襯地林呀！！！！！

每次呢啲都好少人會落車
我曾經有一次係金鐘有個後生仔非禮個阿姐
成車打工仔男人都冇人幫手

唔係互揪, 係被打呀, 郁左手咪仲蝕章

兩個都告

有冇敵意係個官去諗的，咩叫執法者？
有victor, 有傷勢，有接觸，警察直頭要做野，落唔落charge唔知，但一定唔係咁解決

屌你老母廢老淨係識消費後生仔
不得好死
死全家啦！

香港警察一般唔會用自衛，會2邊都assault, 傷勢要即時顯見(事後陰陰痛唔得)

Victim, autocorrect

我又唔係咁諗喎
咁快死便宜咗佢哋
梗係餘生不得安穩
長命百歲但係百病纏身惡毒d啦

佢地睇醫生用既醫療劵係公帑黎，平時又囉乜乜生果金個d又係公帑
真係快d 死左佢好過一蚊都唔想曬落班廢柴到

求下大家 如果有片就sd俾樓主 推！

證明左除非你任佢打
一係選擇還手

格開佢係冇用

推呀

棋靈王

無同差佬講 又話差佬還手打示威者係合理合法
而家又拉佢?

你

有敵意都要拉
依家做表情 兇狠啲 都唔得

其實一推就兩邊告毆鬥
所以成日話反正都係告，打左先算

放心 認罪好小事
守行為同埋唔駛留案㡳
呼籲各位下次遇到類似情況，一定要以警渣所界定嘅合理武力去保護自己。
事後再以「做左xx年人，好攰」為理由，希望對方體諒。

好撚慘，以後有事發生係咪已經唔撚洗報警，想我地點？又要搵立法會議員先幫到手？

好奇一問 點解告唔入

俾水樽掉就可以警棍催淚彈還拖
俾廢老打只可以擋
Dllm

加油

推！有冇律師幫幫手 好無辜

係！

有冇律師可以幫下佢 推！

雖然大家都行緊，但都推一推